(hehe)

A0淺櫃毒丁 做左cdrom好耐都唔敢開ac識人
想識下hehe frd傾下計 講下笑
周街見到靚仔又無人可以分享！！！！
唔想再活係只有直男既世界啦

A0深櫃毒丁呢度

Pmed

Yo bro
本來我都深櫃 但之後同best frd出左櫃舒服d

雖然我做開cdrom都唔洗呃我既

留個tg 做fd子？

［member]好呀
abms1
[/member]

唔係咁隱藏既咩

第一個變左全形

我真係好7

樓豬就有份 成隻豬咁
快d教我加密

嬲呀頂